【「大波 Man」、高松傑赴英國領事館 撕毀 BNO】

【「大波 Man」、高松傑赴英國領事館 撕毀 BNO】

英國首相約翰遜 3 日表示，如果通過國安法，將讓持 BNO 護照港人留英 12 個月，並獲得進一步工作權利，為日後成為英國公民鋪路。今早（6 日），建制派石房有（大波 Man）、高松傑、公民力量林宇星等人到英國駐港總領事館示威，譴責英國「干涉中國內政」，又指香港人不需要 BNO，他們並且當場將自己各自的 BNO 撕毀。

多人並且在傳媒面前宣誓指，「我在此嚴正聲明，只會持有中華人民共和國香港特別行政區護照，堅定擁護一國兩制，全力支持港區國安法」、「國安港安，反獨反奸！」

林宇星表示，「BNO 對於香港人嚟講只係旅遊證件」，而且不能夠正確代表香港人的國民身份，「我哋已經回歸祖國，睇唔到原因點解要續 BNO」。林又說，希望英國不要再在 BNO 議題上「出口術」，企圖破壞中港關係，以及傷害中港兩地人民感情。

片

真正藍絲唔會撕bno，會寧願用來移民英國

撕bno 有無違法？
護照可以隨便撕架咩？
英國無國安法？
侮辱英國喎

佢破壞緊中英關係

撕得好，唔好續

做得好,~!!!!!!!!!!!!!!! 幫手貼去藍屍群, 叫一眾高官撕破自己BC/BNO, 子女死叔來中國讀書~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BNO護照好似唔係屬於你，係英國政府既財物（好似係）

你當初點解申請

大波man 應該犯左英國叛國罪
有bno 已經係英國國民
唔可以做呢d 行為
我要求引渡佢返英國受審

The inclusion of ‘Her Majesty’s’ in the title recognises that passports are the property of the Crown, bear the Royal Coat of Arms and are issued under the Royal Prerogative.

有人大鑊鳥

英國要求引導時

等睇港共點回應

在英國，《英國叛逆重罪法 1848》第3條規定，任何人將英王推翻、宣戰及鼓動外國勢力侵略英國或屬土，一經定罪將被終身流徙。該國亦分別於1911年及1989年頒布《反間諜》及《政府保密法》，其中「隱匿叛國」罪行的審判過程與謀殺罪相同，最高可判終身監禁。

全部要撕
唔撕就唔係中國人

Oh
一世留係度呀

啱！睇下班save hk點講

英領表示wfc最緊要執返走啲垃圾

所有藍絲都要撕
違者立即收監
毋須審判

撕本過咗期嘅有乜用。
係要去取消先有用

真正愛國係連BNO都唔會申請點解佢會有

做咩唔燒英國旗

「BNO 對於香港人嚟講只係旅遊證件」
但藍絲有咩事就搵英領喊

真愛中國係唔會有bno,要取消都可以直接填form退出
唔會做得咁核突

點解佢有bno ga

本bno係佢既先講喇

撕嗰本護照係唔係佢嘅，抑或過咗期

啲傻閪藍屍真係好似支那人咁玻璃心到黐線，早幾年大陸仔反日就周街打爛啲車，今日就整爛BNO我懷疑佢哋老母生少咗個腦比佢哋

支持

呢幾隻撚屌真係小丑嚟

同埋做乜嘢唔燒埋身上件西裝褸，係咪想勾結外國勢力

成班垃圾成日口講愛國
點知仲keep住外國護照
垃圾藍絲唔該快撚d撕晒d外國護照

收錢做嘢

原來個個有bno
btw 撕bno係是唔夠的
要好似大口狗咁直接入form放棄
最好正式搵律師宣誓
永遠放棄

單新聞有冇英文，send畀luke

撕有乜用

佢靜雞雞申請補發都得啦

淨係燒唔退籍係冇用

真係咁愛國
點解你會keep咁耐bno
仲有一開始邊個申請
係咪父母係反共人士？
我嚴正要求解釋

有理由相信係來自帝國主義的間諜

連print出嚟嗰本都剪咗角

bno 唔係英港人自動擁有
當年係要主動申請

有無英文叻嘅巴絲 send 封信去 HMO?

應該要發起個撕愛國bno challenge tag人撕

有鬼用
最多咪報失補領

撕爛本bn(old)

仲要係無晶片版

隻四眼仔乜水

Send俾英國

點解會有bno先